宜家起自殺崖 點落翻去

推

跳落去

行

上黎都行死我

飛鵝山.....

坐天光啦

有得諗

我知我知

咪look落去囉 哈哈哈哈哈哈

上去做愛？

我上次都揾左小小時間先見到D 木板路跟住落返去
巴打有燈應該都無問題GA

行返去飛鵝山道落囉 一直向上行會去到停機坪 停機坪個邊有條路直落返去彩虹個邊

你呢度係鸚鵡石咋喎 再上先係自殺崖

無野睇錯

⼃等直升機

我幫你報左 好快有機接你

仲未到喎

行唔到落山咩？

行落去啦宜家

返落去⋯⋯等7月14啦

行落德望搭小巴？
係站頭捕樓主先